【感動！】鼓勵隊友比入球慶祝更重要，福仔備受讚賞！

照常理黎講，當有球員取得入球後，其隊友都會蜂擁而至同佢一齊慶祝，除非係面對舊主或與入球隊友有心病先唔會慶祝。而曼聯年輕前鋒拉舒福特近日喺同史雲斯嘅比賽入面，就無同入球嘅連加特慶祝，究竟點解呢?

面對史雲斯嘅聯賽盃入面，連加特喺上半場21分鐘成功取得入球，當大部份曼聯隊友都跑向呢位入球功臣之時，拉舒福特並無做相同嘅野，而佢係跑到隊友連迪洛夫身邊，原來佢係為左鼓勵呢位失意嘅隊友，希望佢可以振作起來!

連迪洛夫喺對上一輪英超面對升班馬哈特斯菲爾德時多次犯錯，導致曼聯落敗，其心情近日因此而跌至低谷。而深知連迪洛夫正一個人面對這黑暗期係非常困難的，拉舒福特見狀主動作出鼓勵，相信連迪洛夫一定會覺得好溫暖。

對於拉舒福特嘅做法，一眾紅魔球迷都對佢有讚無彈，認為19歲嘅佢竟然可以咁成熟，實在令人感到安慰，再加上佢本身已擁有巨大嘅潛力，相信未來佢必定可以喺球壇取得超過人們想像嘅成就。

大家點睇?

安慰咪安慰
點解要掃人粒lin

Agger

相對地路夫蘭就慘得多

拉舒福特見狀主動作出鼓勵，相信連迪洛夫一定會覺得好溫暖

俾個細自己幾年既後生仔安慰係咩感受

未來福隊

福子

福隊

之前開埋分身

想死